號外 , 藍色專賣店送 $18xx 風筒 !

玩遊戲就可以得到 , 推爆佢 !

遊戲步驟 :
1. 讚好PanaShopHK Facebook 專頁
Panasonic Beauty Hong Kong Facebook專頁

2. 跟住讚好及分享此帖

3. 最後於PanaShopHK Facebook此帖文留言回覆您答案，並「Tag/ @」最少兩個朋友邀請佢哋一齊玩

答案 > 3月11日至3月19日，共9天

(例子) : 3月11日至3月19日，共9天，EH-NA98吹髮同時又護髮變靚好辦法 (Tag/ @朋友)

獎品：競猜左正確答案及將吸引之處形容得最好既『2位參加者』可獲得
Panasonic EH-NA98C「礦物納米離子護髮」風筒 1 部(共送出兩部)

on9 先信抽獎

試吓無妨啦，之前都試過中過 Samsung Fear Fit！

打手

打手post

擺明啦

咪又係圍內分 玩都無撚腦幫人宣傳

從來無人證實到個得獎者唔係自己人

賣廣告

我唸點都唔會自己人 ， 比人知道咪死得！